林鄭6pm見記者

講港澳辦單野?

全面開關

佢GMT+8.2 6點2先會見人

同支那又通關？

因應疫情受控，公務員恢復正常工作

開番哂所有設施 政府返工 通關

疫情受控復工
定係講支那辦呢

GMT 8.5 就差唔多

我買佢講立法會單野

我都覺得係
仲要吹噓一輪自己好做到嘢所以疫情受控

似啦, 又慢慢開返工

開工復課

迅速應變

疫情受控，跟手屌黃店話狗搞人鋪，再跟手插埋郭生，閪婆你唔講都知你想點啦

似係

然後又爆過

告郭榮鑑

已成功控制疫情，社交活動全面恢復正常

DQ議員?

我估啊公務員全面復工

似講dq議員

快 d 復工復課啦

基本法22條同基本法23條比
23條有迫切性，22條係寫出黎唔做既

Now新聞彈notice話郭榮鏗見緊傳媒

希望到時宣布全面取消限制人群措施
最起碼都應該重開健身中心和戲院

驗得少就當受控

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

1.01

Dq郭生+公職人員失當罪拘捕佢

行政長官林鄭月娥下午6時在政府總部會見傳媒。

另外，政府下午7時將為傳媒安排「保就業」計劃的技術簡介會，勞工及福利局局長羅致光及政策創新與統籌辦事處總監馮程淑儀將會出席講解。

政府早前推出第二輪防疫抗疫基金措施，涉及1375億元，當中包括向合資格僱主，提供為僱員的工資補貼。

專業議政稱第二輪防疫抗疫基金措施有不足

本周五的立法會財委會會議將審議第二輪防疫抗疫基金撥款，專業議政認為措施有不足，例如已失業的人士或自由工作者未必受到支援。

政府的措施包括補貼僱主應付工資，教育界議員葉建源舉例，不少私營幼稚園老師已被解僱，可能完全得不到支援，但這些人正是最需要協助。

會計界議員梁繼昌說，專業議政建議當局設立失業援助金，例如市民如連續工作滿 3個月，但因疫情受解僱便可獲發一筆過援助金，金額可能是數萬元，認為可直接幫助有需要市民。

梁繼昌又說，企業最大開支是薪酬與租金，一些業主因要應付按揭而不能減租，金管局應與銀行探討，能否在未來12個月讓業主只還息不還本。

屌佢例牌遲到
仲AO出身喎

柒婆：我成功令疫情受控 開始清算醫護

唔撚係烏江自刎就咪撚死出唻啦

未來14日係關鍵

即係應該講抗疫相關內容?

可防可控

有乜好睇 唔通佢辭職咩

應該都係

回復正常！！

你想講GMT+7.8?

? ....

中聯辦出得聲仲唔係執行order

GMT+8.2 6點2=香港時間5：58

wt?????

唔識回你 眼神死